美國開國元勳們喺今日嘅香港 到底會有咩待遇?

呢班人
召開大陸會議起草《美國獨立宣言》正式革命
組織義勇軍阻止英軍前進，慘被英軍屌打
野外伏殺英國軍隊／車隊
私了同英國有關係嘅官員等人
約克鎮大包圍迫使英軍投降
《權利法案》授予公民武器權（全美國人有權持槍／大炮／戰艦等）

特別節目：星條旗歌第一段
英國戰艦炮轟麥克亨利要塞
美國人用血肉之驅撐起一支國旗而大量送頭(物理)

呢班人如果係今日嘅香港到底會點
特別係左膠 佢地究竟會用咩詞語形容佢地

藍c:搞搞陣 搞亂 _ _

我覺得用幾百年前既革命同宜家比係冇得比
幾百年前得火槍，冇tg冇實彈。有咁多限制，唔洗睇左膠面色，對住既係英國而唔係共產黨。不如調翻轉，佢地黎宜家香港，冇槍冇炮，睇佢地點革命

冇咁多cam先係重點

捉住淘輝黎屌

地理上隔咁遠又無人提供軍火好難比較

美國開國元勳等於香港現在批大媽沙同地區黑幫喎

會畀人話係鬼

當年美國都唔係一開始要獨立
係叫國王停止暴行，國王唔理就決定獨立

佢哋會喺決定獨立嗰時俾人屌，五大訴求入面冇獨立，唔好騎劫

誠哥

我地係藍屍眼中又何嘗唔係黑幫

華盛頓係嬴之前都只係叛軍

推

睇字都覺得熱血真正的革命